圍自己友不如圍敵人

今日龍和道啲人挑起話民主派議員做唔到野，我聽到好唔開心，話晒大家都係自己人，無功都有勞，點解硬要人跟你哋的決定做事呢？

朱迪叫大家諗下野，無錯，呢個時候是要發揮創意

要圍自己友，點解唔去圍建制呀？之前大家話要比壓力佢哋，都無做到。

還有以子之茅攻子之盾。

我都係諗下，如果葉劉咁想做特首，我們比個機會佢拉林鄭下台，你又話得唔得呢？

歡迎討論

推

新AC

又想叫人衝

你可否睇清楚我講咩先講呀。